荔景連儂牆

有未？

推

你整咪有

問得黎自己整好啦

推
山上有狗宿舍

可以喺邊個位整？

召喚~ 召喚~ 召喚~
連登仔有冇提議邊個位整到？

大家樂上去個小巴站？
可以當壁報板咁用

因為嚟緊兩日都會落雨，要揀個豪乳都不死既位

先講明

荔景 個到係 超深藍區

大都老人家 南亞人

而且仲冇警察宿舍

如果要放得呢個位

不過落雨頂唔到

一係呢條橋右邊啲柱？

橋到拉塊 板 可以防止下大雨個邊冇咩位係唔露天

拆一貼百

你睇下呢區 區議員 連反斗奇兵 早場 都冇啦

咁大家係咪仲想整？
可以試一次… 係大家樂樓梯對出整欄杆箭咀？

宜家預備過去 如果係嘅話可以支持幫手下

係咪喺上面張圖個位？
收工過來

而家點？

一個鐘前路過無料到

去既話我可以黎幫手

冇料到

💡💡新建荔景連儂牆💡💡
明天(七月十號)
晚上18:15
荔景站對出通往體育館橋

現有物資-:
-Marker(大量)
-膠紙 (封箱+小膠紙+雙面膠紙)
-釘書機(足夠)
-色紙 (粉紅+黃)
-紙皮(大量)
-memo紙(足夠)
-文宣(足夠)
-剪刀(足夠)
-包書膠(只有一卷)

‼️‼️現在最欠缺是人‼️‼️
如果各區手足上述時間方便 希望可以到場幫手🙇‍♀🙇‍♂

Please add @HKBSIS / @dunhitmyback 🙏🙏

btw如果有巴絲係住賢麗苑可唔可以聯絡 睇下大家隔離貼唔貼得
話哂個度唔怕打風落雨

一齊搞咗美孚先得唔得
美孚都要人而且兩邊唔遠

大家樂

美孚運作得ok
先一齊過荔景搞

美孚連儂牆

美孚邊度？ tg傾？

當然歡迎

呢個位，有班電單車速遞長用呢個位

c hing有冇其他建議?
我地最想係大家樂隔離; 但未搵到業主立案法團既人

買左物資 邊到整？

賢麗苑出口
上悅麗苑條天橋

仲有冇野要幫手？

荔景友想join

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命

返工趕時間經過
淋濕左，希望有巴絲得閒去搞搞

比人拆埋
屌佢老母

今早重見到有. 不過呢區超多垃圾深藍廢老. 大家都要小心人物安全呀!

唔會落雨打濕，經常人來人往，自已區先好整，唔熟地形唔熟附近既人種，就唔好整